（再黎1q題，保證合理）周瑜最鍾意食咩？

5頁內秒到我全裸去旺角跳大媽廣場舞
保證今次一定合情合理，唔合理既我照找數

答都未答就負評到底做咩撚野

子宮緊

錯

米線

睇哩類型post都係等緊樓豬d垃撚圾答案同走數
仲有樓豬條傻西點樣合理化自己個答案再跟手俾人屌到出血

小喬米線

過橋米線

不是米線

錯，太牽強

點太牽強 真係有呢樣野 唔信你google

係個啲答案on9，我哩題唔會

有哩樣野唔代表係答案

[1q題]樓主鍾意食咩?

食屎

豬腳薑

咩

以上全錯

囡

屎
因為樓主所講既周瑜係一隻食屎狗

周子瑜

寧願你開估
反正估中你都會走數

你地咁樣我出1q題有咩意思

周瑜
周渝民
周漁民
食海鮮